澳門高登班人真係民智未開，冇個正常

唔知仲以為成班係正統大陸閪

港人港地d領土

唔怪得

佢地的確係大陸閪啊
澳門人口大陸出世多過澳門出世

澳門狗係咁上下

應該係「繁體支那閪」

係fb撚到佢地冇聲出

繁體都開始唔係

真係完全變左個大陸2-3線城市

去到啲酒店以為係大陸